柴崎BB吹奏區

真係好勁

對地上最強果2隊都入到波

真係幾好波, 可惜太遲成名
今年年頭先有得出國踢